[A/I]Fate Grand Order JP [673]FGO無村正的,搞錯驚了

-靈基素材、絆效率表-

靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

好波

!!!

5星文西

屌 小文西變5星

好閪耐

我奶!

???唔係送?

真係升左星

開到咁撚慢

+np喎

ON9 又五星騎

文西 仲要無攻

村正又燈死左

比台主燈走左配布

-_-

終於

生仔冇屎忽呀叶種

文西算男人 無打破男女輪流

破滅魔劍

文西

街機送，呢邊要抽

個寶具動畫長度屌打全部沙煩

慳返唔抽

聽講有村正嘅話我要幫葉狗含

重拾興趣了

除左友抽新角之外其他都垃圾

係咪又係騎SUP

入錢啦撚樣

遲早嘅事黎

垃撚圾

村正?

要抽咁on9

又冇

激鬥戰車

街機送，屌你手機版要抽
食屎啦葉狗

支持大家棄驚

strong hold 等泳裝

55

村正壽終....

屌你老母呀要錢抽

都似係啦

笑4

又可以留石

ok跟

文西我抽爆

沖田村正又蟹撚晒

好辣殺

人類惡

收皮

每年任務
福袋(2/2)

本期目標
伊亞宋

除非又有用既sup

GD子又黎

諗唔到有咩game係垃圾過飛狗

想隻1星多d

gd子係咪黎伸冤r多啲福利

一百萬既題目

伊亞宋

pokemon go

搞咁多野 送多3石啦！

白貓呢

300

生仔冇屎忽呀

仆街go都可以當做運動 fgo除左撚狗真係冇野叻

黑貞..改模..

唉 仲以為葉狗會生性

ok

又真係幾垃圾

1個南瓜1石 無得再多

葉狗同黑警邊個仆街D

pad

葉狗

搵早見

收到風送300

why not both

做緊乜

笑死

破滅魔劍archer赫叔個細佬？射死腳後跟嗰個
而家男定女？

屌

想奶胳肋底

迴旋踢

光頭

點解可以咁ON9

梶田

60石

見到寫住3倍

梶田RIDERKICK

臭㗎

搞咁多 每人多3石

送多d啦屌

3倍喎

好耐冇課金 而家IOS去邊度課金

好似內田真禮聲

60==

最底嗰個5倍

哇好能多呀

留石

30倍呀陷家剷

22抽 唔反了

好心就2*3*5啦
反正都係回收石俾綠膠我地

Gd子成功爭取

行得好快

要反啦 好無誠意個週年

人類惡:葉狗屌你老母

留石抽水着算
垃圾到

如果佢臨走前踢一腳葉狗就好

一早反緊

結果派左幾多石

回應左五大訴求

完

300左右

30+180+60?

仲有30

180邊度來

叶狗 無恥

FQ 大家應該做曬？

free quest

仲有30石差撚廚

教練我想佢解放master level上限

有啲人主線都未打

fgo世界第一?

好過無 派埋嘅話我儲d石突破2000了

葉狗 下台 葉狗下台

啱呀，我爭六萬經150

得物無所用

有無飛高五大訴求

10抽變11抽 算有進步?

五大訴求 缺一不可
村正
保底
下台
藍邊
skip寶

我只乞求一隻cba

課番個福袋先, 夏天先再課

葉狗同林病一撚野架 唔會理你架

4石變3石 最好

佢地睇住條數架
之前有次creator talk提過滿lv%夠高先會開 好似係

要爆DW塊玻璃

加油

未做哂

村正唔會出的

我都係

派石
派石
派石
派石
葉狗落台

抽下雙槍小刑

所以新英呢

有D難中

4石變3石>25%
10抽變11抽>10%

通常係我爆lv之後嗰幾個月先會開

小文西

叫做多左10%

多咗張3星禮

伊亞宋唔夠呀?

fgo世界第一！

我而家先岩岩升到145，唔好咁快開啊

1. 保底
2. 派石
3. 寶具skip
4.葉狗下台
5. 出tamamo 9

光復飛高 時代革命

夏活pool?

不過真係辛苦安生做咁多野

一句不提

其實送7隻英算唔錯
起碼唔係7隻限定3星

營收世界第一

14號先開夏活

仲有一個生放?

葉狗 下台!

尋日爆咗啲料
今日點會再爆

琴日講左啦

等單pick

陳宮好正喎
殺自己友

1.自選5星
2.自選5星
3.自選5星
4.自選5星
5.葉狗下台

叫人去自爆

5週年會有

都係要友情抽

我覺得係針對赤兔先會

唔會啦 等上半過左2個禮拜先出公告
唔係點水你抽上半

今年

罷課

屌咁牙爆唔駛ot

低星assassin好似係第二章PV果隻？

罷左就快一年了

想睇比村隻畫風多啲

有得揀邊個去死就實用

連自選四星都無

係

一年課兩個福袋算比面了

阿拉什死兩次

得返自己一個會唔會自殺

刷箱專用，仲要低星

2隻一齊用咪得

拖低咗個%唔好意思

沒有月豬 只有叶狗

大家福袋決定抽上定下未

抽有cba嗰個

？？

下

邊邊都無所謂, 只要係NEW就當嬴左

一定係cba果邊

姐係依家5XX石?

送300石？

下咩

nani！？

唔反了

下三啊

真綾齊晒7職金卡

大家堅定啲！

又有片

2.5！

下咩下咩哈！

Winter

哇

下年

到小松槍啦!?

冬季

winter

winter係咪指20年1月

一早就話新年

我比撚返D石你比返街機4星隻文閪我屌你老尾
抽你媽個閪

冬天出

12月

金髮女 抽

Kamen rider個下笑左

摺啦

Cba係咪冇復刻

winter
姐係要一月，食屎啦葉狗

依家关500石 大家收唔收貨

陳宮 黑暗兵法

咁唔堅定

2月都係winter

送

2.5年尾，下年完唔完到7章

冇村正唔會收貨

冇保底咪又係綠方

特登提人升角打2.5
又黎主線raid?

送小文西就收貨

要完一定完到

冬天=下年是常識吧

出年年頭都係冬天

可能2.5難到仆街

預計5週年公佈2.6既日期

等待冬天的來臨

話唔反嗰啲係咪唔記得左我地食左幾多屎啊！

我代表大台宣布收貨 撐葉

500石俾你攞嚟con關

升咩角打2.5

2.7

收皮 拆大台

收皮啦收皮啦.jpg

仲難過2.4掛
2.4狂賓周要三咒先過到

你唔代表我

冇尼碌祭咁樣都唔好話難

全部

冇大台啊！

定其實只係話總共送300石

有

福袋有機會中

尼祿祭小兒科

0乘幾多都係0

友情pool 仲爆過石pool
twitter trend 伊亞宋

唔好忘記失智卿傳說由此而起

個寶具

對新果set低星有興趣好多

想點呀中間果個

你代表唔到我呀

有咁難咩
我伽爾納輕鬆打

失智傳說

黎明卿

走錯片場

諗起烙印戰士銀髮條仆街

黎明卿D FD

似拉打啲怪

小松槍

@黎sir
抽不

諗起拉打龍騎 王蛇+騎士

似平時戰隊果d反派

ZERO

真 王蛇

MAX應該係300石+15符

符都計

真係無500
個300係之前加埋既總數

180+60+30+30
咪啱啱好300-_-"

= =

仲想多300?傻撚左啊

我他媽的抽爆

真人羽蛇神勁到

4周年好心就送400

抽返自己

4唔吉利

本身玩摔角

轉到我頭都暈

想屌

呢隻好似ff啲科技國家甲

好似無講幾點開咭池

有冇名

綺囝係咪仲係搵人幫你課

咁點 入好錢未

上定下

6點

2.5 Winter

有，一陣6點

一向臨完先講

堅守反叶五大訴求 .\_/.

出左公告未

我自己課都係淘寶買點

預之後半年1章啦

文西咪講左19點開

有冇人棍落fgo 3 周年事後

赤井沙希

食慒你600石

成班真係當個生放係gbf個個

隻露維亞用落又幾勁 點解01畫到咁柒？

見佢地係到跳舞MUTE左

4仔唔跑

弓階帕里斯，射阿基里斯果個

諗起琴晚 又鋼又晶又半汁咁 唉 諗起都心酸

qooapp係咪俾月豬攻爆左 無佢點更新

屌 未更新app

D新低星而家有得抽了

gbf真係好撚孤寒

有新禮裝,加錢加絆

安生嘅心血結晶

冇綠膠呀屌

仆街真係抽起左上年個POOL

係 fgo送大拿拿百幾抽 仲有福袋
kmr

CBA

課金就有

見到金術開心左一秒

試下LOAD唔LOAD到第0話先

wa

得佢自己開唔到

強化有晒星數

屌又冇new

葉狗 我屌你老母

黑提

文西3回合 每回合充20NP 寶具再充20NP 會唔會輕鬆沖浪

4星AVENGER
5星RIDER
5星SABER(莫 直感)
5星ASSASSIN
4星RULER
5星RIDER

今次無3週年pool?

又係4星Avenger

想問下邊度有得睇第0話？

我都搵緊

搵到,曜日上面

不錯,一碟一升寶

巴哈

down緊

喺gate到？

5星俾沖田啦好嗎

Ty

歐

失敗卿中左CBA未

抽哂送啲石大爆死,熄驚了

巴沙洛缪 低星特攻

幾多MB?

262

250 左右

有冇link

等人upload先睇

咁MY ROOM 338MB可能包埋

game入面睇

招技如何 抽唔抽好

老屎忽大曬

馬修做咩事!?

牙bu 我第8packs之後喺福袋寶2

3回合連發到 就每回合充40NP
技能20 + 寶具20

我想問下除咗福袋係咪無pool抽翻3周年隻野

過去篇黎
FGO正篇開始前嘅事

Cloverwork d作畫唔錯咁

有醫生流浪既故事

唔...唔反了

係
變人之後遊左輪世界先入迦勒底

a1嚟
不嬲都係預算同作畫成正比

輕鬆

牛B牙電姆

文西AOE幾多HIT

陳宮好勁寶具倍率又係Double 幫狂職加100%爆同50%紅放

仆你個制入坑到而家所有課袋都中男人

3

今次台主戰績：
蘿文配布
CBA復刻
仲有冇

伊莉雅

強？

呢隻驚男人最勁

中番普通沖田升寶

me2

重可以賣隊友

諗返起十香諗諗入坑

中沖田...

抽起左cba?

仆街 食碟

想G我兄弟失智卿福袋抽唔抽到CBA!

中左天草個傻鳩

聽到醫生把聲 真係起曬雞皮

me too

隻文西咁廢架

唔中CBA 係唔係可以del驚

我果時唔應該串佢

陳宮有軍師忠言

哂左我15石

中NEW王哈 直接用個特別再臨

送多一抽係有用架囉

難以置信

老屎忽
隻野強唔強

寶5佢？

屌你tb用唔到

20抽單抽一隻小文西

第七隻尼祿

一陣抽埋個福袋佢先

仲有切嗣指人去死

CBA絕版?

福袋

3技有紅放50% 同狂職限定100%爆 同 HP上限Up

又夫妻共演

購物王 心情複雜
蘿文西又爆死

7點05分先好抽，到時最大機會中cba
信我

符中小文西

等於絕版

堀江

雷帝 dllm

阿比

個福袋好難揀

屌你老母bo2

睇下幾時先出第2隻

我低寶黨冇煩惱

又四星放題，屌你老母

得2粒有償石抽唔到福袋

魔法卡

一pack抽福袋，其他抽小文西食左屎

10符中左

符都有得bonus抽

繼續扮啦你

好彩唔係ruler

弓貞週回

好撚多四星

抽完課袋留力水著二期了

禮物盒直接出隻小文西

四騎池吸引少少
大家覺得文西lily點

繼續無cba的日子

我想要寶石翁

好好用，NP回勁多

連發到就每回合額外40NP 連發唔到應該廢咗?

蒼月又要拖哂全家出黎俾人屌

罪歌

好慘
我都係咁

中二王打天下 小文西不了

上三明明有4隻可以出個NEW字, 點解都仲要出隻魔王信長比我
升到寶4啦

咩事

睇睇下上三好多都好吸引
點解唔可以兩邊一齊課

廿幾符30抽就完事
不錯
5星禮唔追了 次次追禮都無好結果

聽日個隻金仇黑貞plz

無NEW都算啦, 比隻泳貞 / 阿榮都好啊, 佢地2個仲寶1緊啊

4星

儲石等武藏寶寶

4星黎

我立即

dllm

夏洛特已經有解包
內容仲要劇透左2.5

仲有陳宮GE

一碟一寶

有無真名看破

點解呀

屌你老母點解我都係伊莉雅

又俾人嫌佢畫隻新殺畫得樣衰

又中兩隻

太過份了

點解又中男人 不想活了

On9仔

靈4直接合埋眼

好過我中隻人都唔係

你好意思講

騎銀變金
瑪利王后
俾個假希望來

個個都2隻

義妹呢

見到彩術係咪好想佢係cba牙

中男人都算點解唔係中梅林

勁

屌你我skip

8PACK先寶2小文西

總司Alter寶具+1

屌你老母明明我剩係中一隻都要負皮我

正話係咪有生放送 miss左
有無lnk

andee依家玩咩

上次雪山櫻俾神父笑左成個月

小文西係咪寶1就夠

好彩今年中到小文西

無錢就唔好諗寶2啦
留返D錢抽SUP

咁都問得出係咪想俾呢度啲大佬笑?
利申我冇錢抽多隻

你有錢 按一個掣就有石

新弓隻羊係阿波羅

我啱啱收咗210石返嚟咋，邊到有錢課

安生好波

大家課左D錢就係度了

「Fate/Grand Order」配信4周年記念映像

碎銀啦 ham 仔

張錢禮得88日儲膠換

刷返10億qp先

中狂周
好過無

等九月

900石05星

屌你葉狗

唔想我講係指定時間抽
抵你唔中cba

十pack 寶3，留力泳裝算

小文西寶2夠未

明明就超大獎

比起ax bo2我都想狂周bo2多啲

我寶一收左手

咩意思？

bo3 點見人

有錢到 小薯我只係用佢送既90抽寶一

留返啲石追梅林算，中二王可以掉佢入倉底

希望有箱刷

store果邊埋唔到單

咁我Target CBA

我都兩隻

9月尾10月頭刷箱
趕得切啦

反葉list加我名 thanks

問題係你唔止兩隻

今次文西pu係0.8%

換晒綠膠仲有9萬個淨

A-1

邊到有得睇1.7 第0話

唯二兩次課金都要咁失望

多左0.1
同雙pick睇齊左

曜日上面

佢派幾多石,抽番幾多膠

全部揼曬 bo1

我地港仔窮到飯都冇得食,點課15石抽野

我都差唔多
課左7PACK + 18符 + FREE QUEST任拎左二百幾石 先寶2到

窮人唯有抽低星卡死你地

伊阿宋係基拉大和

又中得個一隻 仲要new
屌

小氣簿

一隻腳印加20攻

最高加500

成日上水都小氣簿

王哈又勁又型 中男人都滿意了

一年可以升爆2張command卡

型到

點解個pv冇女帝大頭

你老婆最快賣晒

咁點算

之後一定會慢慢下放既
五張command卡計埋+2500攻諗起都

仲要唔係new 嬲到打錯字

教會勢力去動物台插旗未
第0話都播左

新茶 最慘係我

我都想知

馬利克

叫神父去

淨係果張+500咋
平A先有用仲要刻印咁用啱卡先有效果

比個topic我

500固傷？

咁好似沒咩用
除左特定角色

十月霸權世界第一FGO絕對魔獸戰線巴比倫

佢口講攻擊力，應該唔係神性嘅固傷

單挑/爆擊角

升寶

保底都炒埋粉
13隻入面唔想要2隻
就中
課金不了

我咁都可以歪到隻拿皇 神奇頂級超卓

隻文西應該升邊招技先先

tm的 只有我課唔到

如果下pool有ruler既話天草你一定會出黎

橙

點解今日無跑狗

0:44

隻紅a

開唔到itunes
上唔到熊貓
而家又有課唔到金

1,3

上次福袋大家都知道

係 爆擊command卡食最受惠

我初初都以為實係5星

有咩唔滿意

個絕對魔獸戰線ep0有幾長

屌你老母

Thx

26分鐘

標準一集

上次出梅撚

紅A後面先係問題
GD夫抱著子安訓

咁正
點解好似無人討論咁ge

個個連戰機制係唔係仲未實裝

萌新一問 點做呢個任

聽唔明呀

玩得FGO竟然唔係N1

做哂D FQ就解左了

你仲有主線FQ未清

白狗禮係咪自用算?qp絆各5%應該冇人會用?

漫畫學妹半英靈化明明醫生話佢做乜著得咁羞恥，但係ep0 醫生又係試驗現場見過

見好靚換左
但學妹俾人用有15%應該有用好多

Iphone XR既問題係咪無解決方案？
但台版又無事

用佢最初畫個隻法狗
同依隻比真係完全認唔到
好大進步

我都換左 自用應該唔錯

重開驚,開到唔lag為止

無5千綠膠

好似手動連打2場左右完場後會自己彈出黎問你要唔要延續

上張瑪修/幻文西比人用
自己落隊就落4仔 呃多個5%絆/錢

冇課金之後好少用到QP了

本來諗住沒咩位放
但今次多咁多1-2星
cost用鳥

漫畫當參考好啦

THANKS
試下先, 我頭先仲係到周圍搵緊撳咩制

9月update unity話會改弓

唉
竟然周年池冇cba復刻

隻小文西用後感係點

好想知陳宮寶具倍率高唔高

睇完條片佢問你save唔save低即係入room可以睇返定係都係期間限定

我真係頂佢個肺成年都唔改

連戰有咩用 ap消費少d?

ap半減係活動嚟

揀完直接揀助戰 然後開波

唔使出menu唔使禁開始

LOAD少野, 等你周回快D

可以用死一個frd子？

會彈返去助戰list俾你揀

想課15石

用信用卡係咪要轉an

屌原來強化標埋星數
聽日黑貞白槍molamola

張5星禮突左加啲乜?
寶傷定集星定np

唉 福袋無new

黑貞？？
排隊啦

狂周 全game第2勁打手

想課福袋
但張卡日本用唔到，香港邊到有日本apple gift card賣

刷box方便d 禁個制直接啪埋果

寶1已經好好用

想用新攻能直接升隻小文西

第一係邊個

比d大志 好唔好

寶1得100np

見到都唔開胃

cba+中二王

我就留返下隻食新料嘅5星先用

但得90日
下年先有新主線喎

唔撚中bo2呀屌你死葉狗

洗撚排隊 伯爵出完cba即刻再強化
你吹佢唔漲

謎X
CBA未實裝

咦,原來有限時間
咁留到泳裝再決定

出CBA出霉左咁耐, 抵消返姐

係 同意

謝大大 得閒打左佢先

五星騎可唔可以破例強化我隻泳騎呆

已經升左
靈4卡面真係丁撚死人

啱啱數完,2邊福袋都分別有9隻碟

唔知抽上定下好

友抽隻大波殺係之前第2章tralier有出嗰隻？
好似愛醬嗰個

呢隻明明出5星都會抽爆㗎喎

未有CBA個陣根本狗也不屌

3sup齊未？
未就下

有2個5星拉打位

齊

TRUE

下唔中義妹

成個池得一隻野唔想要就中果隻,好波

屌佢老尾真係on撚鳩既

等埋泳pool睇下抽唔抽撚到梅撚再算

小文西3技同寶具都加np, c狐個地位mola mola

點會,佢有藍放咩,有減技CD咩

派BUFF量2個次元

搞大左手邊

抽曬都唔中小文西，福袋又唔中cba，好彩叫有隻new

兩個唔同定位

係佢地2個配埋就更勁, 先係全隊加1OC, 然後C狐幫佢減CD

配明狐隊真係無得頂

有明狐唔使抽

今個4週年到目前為止都係得個吉
福袋無new 文西又無

唔好提 我得咁少角都中重覆 屌

4周年送綠膠

唔好話你，成個下池我得5隻都中到重複

綠膠新禮裝突爆係咪錢同絆5%

講出黎比人笑

又典

陳宮必定係祭最左果個,自己最左就祭中間

笑你

btw點解仲係上一個活動啲裝嚟

明明上年都有復福爾摩斯
今年點解唔復cba

有冇試過得自己一個個陣係點

ching我係你就bo5黎串返佢地
下年再牙榮升寶等我無得笑

自己一個會用唔到

用唔到

寧願做呢到吉祥物都唔課俾葉狗

ho ball

唔知係我運氣差定咩
一直死最左

如果一定係左可以玩擬似換人

太勁

開唔到
場上有其他人先開到寶

連埋福袋 我對上三隻5星都係重複
但我係福袋黨

係,推隻放晒技嘅SUP去死

300石係睇自己通關通幾多？free quest 好多未清

人人都可以做牙爆

試左十次
全部死最左邊

正到

樓豬有冇抽到

只有三隻重複我都中
PS同中一個唔重複

唔反喇

隻小文西值唔值抽？

講咩

問你自己條J

阿比>小文西

一生盡是男人 連友抽都抽男人

阿比靈3

宜家有冇得睇小文西滿技 加NP加幾多?

有

1技 每回合20
3技就全體固定加10

新system

文西招寶具真係夠哂長有得連發都有D卻步

有冇人想落3 周年事後

屌你老母一隻五星都抽唔到
不了 on9 哂我錢

超級進化揀左尼祿

高層抽左幾多?

個dam高過莫好多

中撚埋哂D on9野 咩槍大公 屌你老母你全家當差嫁?

幻文西好能正
如果唔係騎有個自差50,又有個最高傷光炮嘅話
幻文西應該都算係最top個班

點set連戰?

咁大力既

但藍寶可以連發
13又加np

umu umu

刀系船腸射2下算了

dllm 5星騎出船長

屌你老母臭西 5金 4狂1槍

係
啱啱試過111 bo1都可以射兩炮

冇肥
要打box先可以升晒

5星白值，30%寶dam 寶具前藍放
點會低

咪撚再講呀 抽唔到 唔想課

同你一樣

寶一都夠力
不過升完一技，冇料升3技

都係唔理一定要BO3住先了

打第二次就會問你繼唔繼續

抽左3X萬友情+100金肥升兩隻新兩星+三分一隻南丁
一陣升埋D技佢

用晒d運

已經冇人反葉了

紫媽寶2

想bo2幻文西....

量力而為啦

嬲到仆街

抽幻文西?

你永遠都去唔到寶二既真實

將死之人 毋用反

等翻年先 當年梅撚都好似年幾先復刻

又比人渣比保志配

文西好大力bo5 c孤 豆爸 上哂buff 50萬

有冇人抽卡SHOW出來果下好似下下都要LOAD好耐明明抽過哂都要LOAD咁耐係咪有SETTING可以搞之前已經係咁頂唔順

唔通福袋咩

今次周年好多人都歐

仲有70石...

抽咗成四十萬先寶五哂七隻
有無邊隻係新戰神/勁sup?
睇緊刷15定20體肥

40萬

比你揀你會要小文西定水著武藏??

隻夏綠蒂望咗成年竟然一星

原來未換周年果10符依家有10符+173石等19泳活動

我3x萬
陳宮仲係bo2

仲要唔係比村畫

1pack中 jack子 寶3
福袋中 梅林 寶2

滿足了

幻文西

等泳裝用 唔會再課 不了

可以連發藍卡隊會唔會跑贏返綠卡隊

cba+中二王面前，應該都無乜邊個fight得低

少咗啲喎

唔想課，抽唔到咪算鳩數

20萬絆終於有隻陳宮

想追寶二但兩個一秒十連
收手等泳裝

D二星好撚惡抽

大王軍略強化完倍率幾多

文西夠蘿啦support list最後一塊拼圖

陳宮叫人自爆是咪又有新玩法

myroom down晒啲data會好啲

屌抽錯左story pool中左貓

屌你老母閪 如果我有小文西就可以三隻女僕上場

聽完梶浦先知d消息咁令人失望
幼文西d pool真係無乜邊個抽得落手先死

真正POOL係友情七星陣

睇頭先條片，
寶5升爆哂，應該有45萬3隻
純打術職應該幼西勁，但中二王係萬能

你成日中好野

福袋中左伯爵 得寶1 有春用

佢個名

砌到剋職就剋職上

都叫中好野丫

都係既
但都想有d高星充實下戰力
抽黎搏下算

人人做牙爆

你個名

幻文西雙狐是咪可以超越3T連發

如果祭品有星數加成再加攻應該仲好玩

摘名未

真係要升隻豆爸用 不過c狐 小文西得bo1 都唔會有咩大作為

好過冇啦 bo1都過到唔小野

雙狐突滿寶石叔應該得

唔想要 無興趣

做緊野了

點解次次福袋都柒

豆爸神角一定要升架啦
4sup都係寶1夠用

屌鳩佢啦

水著pool梅林同泳武藏係咪又係分兩個pool

加雷斯同陳宮難抽到仆街

係
同18泳一樣3個pool

清完體睇埋0話先同佢慢慢抽

3個

咁希望唔課都中到梅撚

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

個連續出擊真係快唔少

如果自動用返上次好友就好

禾福袋吾中cba 牙

週回玩野
俾我用陳宮射走哂D buff角

所長

抽到啦屌你老母
仲要抽小刑 我屌你老味

豆爸即係邊隻？我新手唔識係邊隻

賀恩漢

3星caster
1.4條撚樣

有無技睇下

大半年美服果個自己留上一關cache加快loading
結果就係用落連續出擊度

我中重複呀 我都想要伯爵

點解叫豆爸，諗唔明

有無睇鋼鍊

5星刺咪唔係沖

好撚型

我目標就係想疊寶
得寶1同無左招寶具無分別
想幫D中意既角色疊寶具
中男人都算
專登去抽西格 抽到破產先出一隻
梅林金閃閃出親都挑戰 每次都出唔到
咩拿破崙 阿周那 呢D一次都無去抽過佢地 自己疊到寶3寶4

中二王寶1其實都用得過嘅

豆丁老豆？

最重要都係睇你係咪雙cba啫

終於抽曬啲1,2星bo5

啱呀

78符 中一隻芬恩

好彩佢仲肯keep住1-3星都係技能勁白值低

急所明判特攻即係咩？

陳宮好難抽喎

1技特有嘅debuff

唔撚知
不過佢可以安依個屬性比人

1.5.4呼符關竟然要用磨隊過

想餵杯

急所係咪要害咁解

用左幾多點
抽到手痛 都仲有4隻未bo5

我就係差隻伯爵

屌抽多30抽幻文西先

記得係
會唔會係相對轉屬性
放個debuff俾人?

我估係
始終史詩入面係佢射死阿基里斯

又射落海

陳宮遲D先抽

陳宮最難出 我仲未寶5到

伊阿宋幾勁

唔見ge?

咁樣衰
不了

啲卡幾好笑

我C媽同C子都滿左lv請唔到佢地食左伊阿宋佢

自爆倍率係唔同D

寶具好搞笑

1500%

我準備等下個活動再抽 順便抽禮裝

this

1,2星定位好明顯
啲技全部都偏勁，彌補返白值

如果幻文西3技練爆差20

同阿拉什一樣，單體寶倍率嘅aoe

3技固定10

但佢唔同阿拉什
佢射完換新sup上場繼續射

如果姐

第三turn就可以比最右隻打手打

有冇人試過 有得揀人定隨機?

Gareth d技麻麻
不過血厚

賣隊友

一定死最左 所以幾易控

抽左10萬 七小福差加列斯未開到圖鑑

this is 陳宮

終於挽留我

其他5晒
加列斯同隻狂仲係1

9up
瑪修暴走應該係加拉哈德勁嬲，而且識得用盾反
然後瑪修意識醒返制止加拉哈德
因為呢份善良，所以加拉哈德先肯留低

...

真係追

快

大佬cba都未打

唔係呀 我淨係覺得個畫面似曾相識

幼文西

如果陳宮個寶具比神父就好
背刺

有人整用陳宮開寶推狗哥去死未

5星白值比咁嘅寶具會變神角

Jason個模組真係好豪華

要坐過山車了

燈少句ok?

雷夫順口爆左迦勒底係南極嘅

幻文西係限定定係故事pool

真係好熟口熟面 上年你講完類似既野冇耐就

唔係燈
係有跡可尋

所以咪無出村正俾你

瑪修唔會同其他人"比較"

大熊對銅卡特攻

陳宮寶具會講敵將is doctor lee

拎槍指住前前所長嘅人，睇影睇鞋似係大衛

addedワイヴァン

陳宮

一星期5隻5星

cls

cow b

仲要未食杯
期待之後有更多痴線佬

一晚時間升lv升得咁撚快

又一個po

月

佢仲要無開c狐招1，少左30%寶傷

失敗行路睇車

要練了
平民連發救星